IOS用JCB卡課金問題

原本有個日帳，用開itunes卡去課金，
最近整左張JCB諗住拎黎課金，有問題想問

當初申請呢個日帳果陣
日本嘅 名，地址，電話都係鳩填，
如果我宜家入番香港JCB張卡D資料有冇問題？
會唔會check/封/唔再比我課金？

謝各位巴打

psuh

push

冇問題 用jcb左年幾 就算退課等都冇影響

請問你申請咗邊張

thx巴打

aeon果張jcb免年費，抵屌

即係本身account個名地址電話鳩填都ok?
只要張jcb apple過到數就ok?